港航空姐露奶照粉香豔

根據《香港醬聞》網站消息，這位香港航空的空姐自拍，輕解制服鈕扣到胸部下、露出白色蕾絲胸罩、豐滿北半球與事業線，巧笑倩兮的照片。消息中說，她的動作與神態都相當誘人，有網友高呼「完全滿足了我的制服情結」！不過，也有網友表示，基於尊重專業形象，空姐想露奶時，還是不要穿制服比較好。

[img]圖

有沒有無码

返支那網求啦

sorry手機選錯字，求無碼圖

block柒樓主呢條大陸狗

( Show Blocked User - waiwaiwai )

明明全個連登都係話佢似力王

但係點會揀咗個支那字？

唔好再講

pinky

力王真係好大波

樊少皇

返大陸百度問下人啦大陸仔

樓主快啲死全家

力王都好睇

好大頂綠帽

樓主坐左幾耐？

呢個

唔係力王呀，有鬚㗎！係金山找，金師傅至啱…